得閒入黎比個留言比我丫

有冇人18 19歲既愛情可以keep到現家？
可以分享下點做到既？